有時覺得自己好撚廢...

搵唔到工之餘
讀書讀到成pa屎咁
又冇錢出街同fd聯絡
日日係度哂時間 冇人生目標 冇方向
個個進步 我就係度原地踏步
淨係識怨 又唔肯努力
努力個陣時又做唔好
其實最閪最廢個個係自己
冇動力冇意義

有冇巴絲都係咁

過一排無事架啦

屌完全同我一樣

訓醒無事架啦

same here
應該努力果陣冇努力
冇錢用都唔搵工
又唔提起幹勁讀書
到依家連女友都離棄埋我
真係廢柴到仆街

不要再説了我同你一樣，不過我除左冇錢出街同fd聯絡，而係無fd比我聯絡

餓你唔死 但係都唔會比你發到達

巴打比我仲慘

但你明知無努力都唔努力點幫你呀

我都係咁

不過屋企留左幾層樓俾我收租
生活總算過得去

依家諗緊聽日去邊，唔想留係屋企，有無巴打有地方好介紹

我都係迫住自己唔好成日留係屋企

搵啲感興趣嘅野寄托下

有手有腳點會搵唔到工
我就廢過你
有得返工我都懶得返
又冇人生目標

講左出黎舒服好多

推

幫你推

唔好咁啦 雖然我都係垃圾

以前懶係有計劃有目標咁
而家就日日吃喝玩樂
年頭同自己講keep fit 努力讀書 搵工
而家八月尾 一樣都未實行過
暗戀對像仲比人溝走埋
唔見棺材唔流眼淚

咁去邊好 周圍咁熱 行商場又not my type 唉

其實有冇巴絲同我一樣
因為唔想洗錢
又唔想係屋企 黎黎去去都行屋企附近嘅商場
永遠都係自己一個人

都係留係屋企好過

me

巴打要繼續努力

好好好廢

25歲都係咁
人生已完

大學畢業呢個位真係好大制肘，除左專科之外香港無工種需要大學生，讀完19乞食科同班HD畢業/中學畢業嘅掙工做

啲老闆見你大學畢業又怕你當係踩腳石唔敢請，其他人見你打份濕9工問你讀大學做乜

屌你老母大學又唔係職訓局

樓主仲有得救 起碼知自己衰咩 肯改變下一定脫胎換骨

巴打要努力

我唔太想行屋企附近，會成日遇到熟人，佢地次次同fd出，自己就一個人

就算知自己衰乜 我都好驚努力完都無收穫

因為無錢同fd出街 佢地而家都唔會叫我出黎 呢個感覺先最難受

雖然我都冇資格講呢句
不過呢, 當年有人同我講, 肯去試, 情況再壞都唔會得到比而家更少既野

利申: 迷失中

巴打幾歲?

20

努力完唔一定有收穫係鐵定嘅事實
但唔努力就一定無收穫

太把西工做 放心啦

而家咩環境? 做野? 讀書?
20仲好後生咋, 認真..

媽呀，我同巴打都20大家都咁灰

讀書讀到成pa屎咁
又冇錢出街同fd聯絡
日日係度哂時間 冇人生目標 冇方向
個個進步 我就係度原地踏步
淨係識怨 又唔肯努力
努力個陣時又做唔好
全中

我隱青 乜都無 想死

仲讀緊書 Dse出黎嘅分數唔太好
其實有諗過唔再讀書出黎做野
屋企情況唔好 想分擔下負擔

對未來真係好困惑

有幾差? 咁你而家報左d咩? 有冇offer咁?
如果情況仲許可既話, 讀埋上去先啦
又或者, 如果做野會揀咩做先?

應該努力時非常努力
之後都係仆直
冇錢用
做厭惡性工作
頂唔順辭咗
依家乜都無
讀書
完全無心機都迫自己一日溫一個鐘
不過都仆直收場
從來都無女無事業

我呢種應該叫聽天收

好似比緊啲負面情緒人

有offer 我讀護理 都要讀幾年下
屋企唯一有經濟能力嘅人離開左

唔係呀，我地係本身都已經好負面

其實哩啲都係藉口嚟 畀藉口自由唔努力 咁就算衰左都可以安慰自己話我未盡全力啫咁

利申自己係咁

希望一覺訓醒會忘記唒佢

總有人又提返自己幾垃圾

Agree

仲未諗到聽日去邊好

廢青留名

原來唔係得我係咁

去太空館睇下野算

原來咁多人都係咁

x3

成日覺得留喺屋企好宅
但又冇人約 自己一個出街又唔知做乜

巴打你指木乃伊展？

同感
而家先知好多人都係咁

仲有永遠都帶著耳機聽歌

係丫 上次去完
如果仲有 諗住去多次

同感呀，自己一個出街完全唔知去邊到好，但又唔想係屋企

廢足3個月 上個星期先岩岩開始番工 但已經日日做錯野咁滯 成日要搵人求救 煩到人之餘又怪自己少少野都做唔惦 好自責好灰

好睇？頭先都有巴打推介木乃伊展我去

巴打係咪做飲食

Same 帶住耳機可以理少好多野
利申：長時間帶住

做緊廢青
唔知自己想點
好彩無女朋友
如果唔係女朋友要跟我乞食

中曬
好彩冇女朋友 冇害到人
亦都冇真朋友 唔洗要人擔心我
其實死咗都冇人知 得屋企人
對住屋企人真係好慚愧 有件咁嘅垃圾係屋企阻住曬
唉快啲開學啦 有啲嘢做下都好

仲以為自己開post

講真唔會想比屋企人自己咁無事
好多野都係自己收收埋埋
怕佢地對我失望

諗住返下part time做返個有用少少嘅人
點知不斷做錯 冇用不特止 仲阻住人
好似成為左同事負累
最後做左兩星期就辭左職

講真唔會想比屋企人自己咁無用
好多野都係自己收收埋埋
怕佢地對我失望[/quote]

Take 個offer, 再諗下有冇partime

如果屋企真係有需要你即刻出來幫補家計而放棄護理呢個offer, 你以後都要pt讀返個hd/degree

加油

多謝巴打先
諗過轉讀夜校 朝早返工
幾辛苦下 不過都冇辨法 頂硬上

你都話可以自己收收埋埋
如果屋企有個人知你係咁 仲每日比說話你聽

啱啱溫完書
辛苦就一定，但會慢慢習慣

唔係啊 做細舖sales得自己一個 第一日就已經要收錢 唔熟手又緊張 忙起上黎一亂就做錯 搞到條數成日都唔岩

好相似 中學畢業之後完全迷失左咁
成日比人問我想點
好老實我真係唔知想點

[/quote]
間唔中會聽到佢地傾計傾我未來
過多幾年就乜都現曬型
其實你個仔連朋友都冇
第時仲會返啲垃圾工

就係個種感覺
畢業之後
屋企人成日都問你想讀咩野 將來想做咩工
你自己有冇咩興趣嘅野想讀 ?
我自己都唔知 跟fd讀左護理

我咩都冇讀 都係做下pt過日子

我都好頹好廢
書又唔係讀得好 無返pt
但屋企人都無罵我 仲叫我比心機努力讀上去

呃屋企人話約咗人 實質上係一支公去咗啲離屋企遠嘅地方亂行 逼自己行滿3，4個鐘先返歸

唔係有時，係長期覺得好廢。
i大fd升hd，聽人講求其揀左設計
初頭以為會好開心好舒服咁讀
之後發現原來只係跟著人地條路
自己完全唔鐘意，於是年頭放完新年假quit埋。
去親戚舖頭打工(斷斷續續返左3年)
人工可以，但係成日射波遲到
不過的確係學到小小野
中學同學，屋企人，女朋友成日問我到底想點
我真係答唔到，我想自己鐘意d咩都唔知
就算有個人興趣但係知道無可能當飯食